<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>

<!--This file was machine generated using the Character Editor v4.3 at 11:43:46 AM on May 21, 2019. Please do not edit it directly without preserving your improvements elsewhere or your changes may be lost the next time this file is generated.-->
<opponent>
    <version>v4.3</version>
    <first>El Shaggy Blanco</first>
    <last />
    <label>Shaggy Blanco</label>
    <gender>male</gender>
    <size>large</size>
    <timer>35</timer>
    <intelligence>good</intelligence>

    <tags>
        <tag>white_hair</tag>
        <tag>messy_hair</tag>
        <tag>medium_hair</tag>
        <tag>dark_eyes</tag>
        <tag>fair-skinned</tag>
        <tag>athletic</tag>
        <tag>muscular</tag>
        <tag>large_penis</tag>
        <tag>huge_penis</tag>
        <tag>straight</tag>
        <tag>hispanic</tag>
        <tag>mystery_inc</tag>
        <tag>anime</tag>
        <tag>cartoon</tag>
        <tag>internet_meme</tag>
        <tag>manga</tag>
        <tag>dragon_ball</tag>
        <tag>scooby_doo</tag>
        <tag>fighter</tag>
        <tag>superhero</tag>
        <tag>mexican</tag>
        <tag>april_fools</tag>
		<tag>clothing_destruction</tag>
        <tag>exotic_hair</tag>
        <tag>pubic_hair</tag>
    </tags>

    <start />

    <wardrobe>
        <clothing lowercase="boxers" position="lower" formalName="Boxers" type="important" />
        <clothing lowercase="pants" position="lower" formalName="Pants" type="major" />
        <clothing lowercase="shirt" position="upper" formalName="Shirt" type="important" />
        <clothing lowercase="socks" position="lower" formalName="Socks" type="minor" />
        <clothing lowercase="shoes" position="other" formalName="Shoes" type="extra" />
    </wardrobe>

    <poses />

    <behaviour>
        <stage id="0">
            <case tag="selected">
                <state img="0-calm.png">He trascendido más allá de Shaggy dominando Ultra Instinct.</state>
            </case>
            <case tag="game_start">
                <state img="0-calm.png">Este El Shaggy Blanco, pero no tabien Norville.</state>
                <state img="0-calm.png">I have transcended beyond Shaggy by mastering Ultra Instinct.</state>
            </case>
            <case tag="swap_cards">
                <state img="0-calm.png">Like, I need ~cards~ cards, man.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, ~cards~ cards, please.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, pass me ~cards~ new cards.</state>
                <state img="0-calm.png">Wow. Groovy. It's like you read my mind.</state>
                <state img="0-calm.png">It’s time to go Super Shaggy ~cards~!</state>
                <state img="0-calm.png">I trust in the Scoobforce to give me ~cards~.</state>
                <state img="0-calm.png">I haven’t needed ~cards~ extra strikes since I beat Gohan.</state>
                <state img="0-calm.png">I’ll use my like, ultra instincts, man, for ~cards~.</state>
            </case>
            <case tag="good_hand">
                <state img="0-calm.png">Dig this, Daddy-o. It's a real gas!</state>
                <state img="0-confident.png">The only thing better than these cards would be a chocolate covered eggplant burger.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, wow!</state>
                <state img="0-confident.png">With this hand, I will go &lt;i&gt;even further beyond&lt;/i&gt;!</state>
                <state img="0-awkward.png">I have been deported from America for my awareness of like, life.</state>
                <state img="0-calm.png">I am going to drift through space and time with only a box of Scooby Snacks.</state>
                <state img="0-calm.png">There is a common misconception that I have created universe.</state>
                <state img="0-angry.png">With this hand, I will be going 100%!</state>
                <state img="0-calm.png">Dig this, Daddy-o. Es un verdadero gas!</state>
                <state img="0-confident.png">Lo único mejor que estas tarjetas sería una hamburguesa de berenjena cubierta de chocolate.</state>
                <state img="0-confident.png">Como, wow!</state>
                <state img="0-confident.png">¡Con esta mano, iré &lt;i&gt; aún más allá de &lt;/ i&gt;!</state>
                <state img="0-awkward.png">He sido deportado de América por mi conciencia de la vida.</state>
                <state img="0-angry.png">Voy a desplazarme por el espacio y el tiempo con solo una caja de Scooby Snacks.</state>
                <state img="0-confident.png">Existe un concepto erróneo común de que he creado el universo.</state>
                <state img="0-confident.png">¡con esta mano, voy a ir al 100%!</state>
            </case>
            <case tag="okay_hand">
                <state img="0-calm.png">I can dig these cards, man.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, this is a decent hand.</state>
                <state img="0-calm.png">With the power of Ultra Instinct, I am going to expel your essentia from your life.</state>
                <state img="0-calm.png">Don’t like, trip on an ice cube, man.</state>
                <state img="0-calm.png">How many beers have I had while writing this? Not enough! TIME TO AWAKEN MORE POWER!</state>
                <state img="0-calm.png">puedo cavar estas cartas, hombre.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, esta es una mano decente.</state>
                <state img="0-calm.png">con el poder de Ultra Instinct, voy a expulsar tu essentia de tu vida.</state>
                <state img="0-calm.png">no me gusta, tropieza en un cubo de hielo, hombre.</state>
                <state img="0-calm.png">¿Cuántas cervezas tuve al escribir esto? ¡No es suficiente! ¡TIEMPO PARA DESPERTAR MÁS PODER!</state>
                <state img="0-calm.png">Eh.</state>
                <state img="0-awkward.png">What a close shave. That was almost a catastrophe.</state>
                <state img="0-calm.png">Qué afeitado más cercano. Eso fue casi una catástrofe.</state>
            </case>
            <case tag="bad_hand">
                <state img="0-angry.png">Like, are these cards haunted?</state>
                <state img="0-angry.png">I'm scared, man.</state>
                <state img="0-angry.png">Man, this hand gives me, like, the heebie jeebies.</state>
                <state img="0-confident.png">Great, but next time, please don't do me any favors.</state>
                <state img="0-angry.png">It’s time to awaken more true potential.</state>
                <state img="0-angry.png">The manga is not canon.</state>
                <state img="0-angry.png">Goku Black is weaker than this hand.</state>
                <state img="0-confident.png">Don’t like, rank me low because of this hand man, I’m still S+.</state>
                <state img="0-angry.png">Like, ¿estas cartas están embrujadas?</state>
                <state img="0-angry.png">tengo miedo, hombre.</state>
                <state img="0-angry.png">hombre, esta mano me da, como, los jeebies heebie.</state>
                <state img="0-confident.png">Great, pero la próxima vez, por favor no me hagas ningún favor.</state>
                <state img="0-angry.png">es hora de despertar un potencial más verdadero.</state>
                <state img="0-angry.png">el manga no es canon.</state>
                <state img="0-angry.png">Goku Black es más débil que esta mano.</state>
                <state img="0-calm.png">No me gusta, califícame bajo debido a este hombre de la mano, todavía soy S +.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_winning">
                <state img="0-calm.png">Like, my turn already?</state>
                <state img="0-calm.png">Like, this isn’t even my final form!</state>
                <state img="0-calm.png">Like, ¡esta ni siquiera es mi forma final!</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_normal">
                <state img="0-excited.png">I wasn't exactly ready for this, man.</state>
                <state img="0-confident.png">I was born ready for this.</state>
                <state img="0-calm.png">No estaba exactamente listo para esto, hombre.</state>
                <state img="0-confident.png">Nací listo para esto.</state>
                <state img="0-confident.png">And I would have gotten away with it if it hadn't been for these meddling cards.</state>
                <state img="0-confident.png">Here we go again.</state>
                <state img="0-awkward.png">Without the power of SSJ Blanco, what do you have?</state>
                <state img="0-excited.png">This was just a limiting item. Time to show you my true power.</state>
                <state img="0-confident.png">Y me hubiera salido con la tuya si no hubiera sido por estas cartas entrometidas.</state>
                <state img="0-awkward.png">Aquí vamos de nuevo.</state>
                <state img="0-calm.png">Sin el poder de SSJ Blanco, ¿qué tienes?</state>
                <state img="0-awkward.png">Este fue solo un elemento limitante. Es hora de mostrarle mi verdadero poder.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_losing">
                <state img="0-awkward.png">I wasn't exactly ready for this, man.</state>
                <state img="0-angry.png">Your challenge while impressive isn’t enough to like, challenge me, man.</state>
                <state img="0-confident.png">No estaba exactamente listo para esto, hombre.</state>
                <state img="0-calm.png">Tu reto, aunque impresionante, no es suficiente para gustarme, desafiarme, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="stripping">
                <state img="0-strip.png">I'm not sure why anybody wants my shoes.</state>
                <state img="0-strip.png">I need a Scooby Snack for courage.</state>
                <state img="0-strip.png">These are the shoes of a champion, handed down to me by Gohan Blanco.</state>
                <state img="0-strip.png">I will defeat El Grande Padre!</state>
                <state img="0-strip.png">no estoy seguro de por qué alguien quiere mis zapatos.</state>
                <state img="0-strip.png">necesito un Scooby Snack para coraje.</state>
                <state img="0-strip.png">estos son los zapatos de un campeón, dictado por Gohan Blanco.</state>
                <state img="0-strip.png">voy a derrotar a El Grande Padre!</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="0-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="0-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="0-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="0-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="0-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="0-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="0-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="0-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="0-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="0-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="0-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="0-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="0-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="0-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="0-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="0-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="0-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="0-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="0-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="0-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="0-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="0-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="0-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="0-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="0-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="0-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="0-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="0-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="0-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="0-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="0-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="0-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="0-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="0-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="0-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="0-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="0-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="0-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="0-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="0-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="0-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="0-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="0-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="0-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="0-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="0-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="0-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="0-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="0-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="0-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="0-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="0-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="0-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="0-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="0-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="0-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="0-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="0-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="0-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="0-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="0-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="0-confident.png">All this watching you strip is making me hungry.</state>
                <state img="0-confident.png">All this watching you strip is making me hungry for combat.</state>
                <state img="0-confident.png">Todo esto viendo que te desnudas me da hambre.</state>
                <state img="0-confident.png">todo esto al ver que te desnudas me da hambre para el combate.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="0-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="0-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="0-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="0-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="0-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="0-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="0-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="0-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="0-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="0-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="0-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="0-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="0-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="0-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="0-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="0-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="0-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="0-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="0-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="0-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="0-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="0-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="0-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="0-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="0-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="0-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="0-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="0-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="0-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="0-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="0-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="0-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="0-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="0-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="0-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="0-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="0-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="0-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="0-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="0-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="0-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="0-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="0-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="0-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="0-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="0-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="0-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="0-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="0-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="0-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="0-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="0-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="0-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="0-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="0-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="0-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="0-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="0-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="0-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="0-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="0-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="0-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="0-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="0-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="0-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="0-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="0-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="0-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="0-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="0-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="0-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="0-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="0-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="0-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="0-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="0-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="0-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="0-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="0-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="0-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="0-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="0-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="0-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="0-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="0-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="0-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="0-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="0-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="0-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="0-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="0-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="0-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="0-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="0-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="0-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="0-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="0-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="0-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="0-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="0-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="0-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="0-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="0-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="0-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="0-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="0-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="0-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="0-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="0-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="0-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="0-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="0-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="0-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="0-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="0-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="0-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="0-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="0-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_victory">
                <state img="0-confident.png">I WON!</state>
                <state img="0-confident.png">I have triumphed.</state>
                <state img="0-confident.png">¡GAN!</state>
                <state img="0-confident.png">He triunfado.</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="1">
            <case tag="swap_cards">
                <state img="1-calm.png">Like, I need ~cards~ cards, man.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, ~cards~ cards, please.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, pass me ~cards~ new cards.</state>
                <state img="1-calm.png">Wow. Groovy. It's like you read my mind.</state>
                <state img="1-calm.png">It’s time to go Super Shaggy ~cards~!</state>
                <state img="1-calm.png">I trust in the Scoobforce to give me ~cards~.</state>
                <state img="1-calm.png">I haven’t needed ~cards~ extra strikes since I beat Gohan.</state>
                <state img="1-calm.png">I’ll use my like, ultra instincts, man, for ~cards~.</state>
            </case>
            <case tag="good_hand">
                <state img="1-calm.png">Dig this, Daddy-o. It's a real gas!</state>
                <state img="1-confident.png">The only thing better than these cards would be a chocolate covered eggplant burger.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, wow!</state>
                <state img="1-confident.png">With this hand, I will go &lt;i&gt;even further beyond&lt;/i&gt;!</state>
                <state img="1-awkward.png">I have been deported from America for my awareness of like, life.</state>
                <state img="1-calm.png">I am going to drift through space and time with only a box of Scooby Snacks.</state>
                <state img="1-calm.png">There is a common misconception that I have created universe.</state>
                <state img="1-angry.png">With this hand, I will be going 100%!</state>
                <state img="1-calm.png">Dig this, Daddy-o. Es un verdadero gas!</state>
                <state img="1-confident.png">Lo único mejor que estas tarjetas sería una hamburguesa de berenjena cubierta de chocolate.</state>
                <state img="1-confident.png">Como, wow!</state>
                <state img="1-confident.png">¡Con esta mano, iré &lt;i&gt; aún más allá de &lt;/ i&gt;!</state>
                <state img="1-awkward.png">He sido deportado de América por mi conciencia de la vida.</state>
                <state img="1-angry.png">Voy a desplazarme por el espacio y el tiempo con solo una caja de Scooby Snacks.</state>
                <state img="1-confident.png">Existe un concepto erróneo común de que he creado el universo.</state>
                <state img="1-confident.png">¡con esta mano, voy a ir al 100%!</state>
            </case>
            <case tag="okay_hand">
                <state img="1-calm.png">I can dig these cards, man.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, this is a decent hand.</state>
                <state img="1-calm.png">With the power of Ultra Instinct, I am going to expel your essentia from your life.</state>
                <state img="1-calm.png">Don’t like, trip on an ice cube, man.</state>
                <state img="1-calm.png">How many beers have I had while writing this? Not enough! TIME TO AWAKEN MORE POWER!</state>
                <state img="1-calm.png">puedo cavar estas cartas, hombre.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, esta es una mano decente.</state>
                <state img="1-calm.png">con el poder de Ultra Instinct, voy a expulsar tu essentia de tu vida.</state>
                <state img="1-calm.png">no me gusta, tropieza en un cubo de hielo, hombre.</state>
                <state img="1-calm.png">¿Cuántas cervezas tuve al escribir esto? ¡No es suficiente! ¡TIEMPO PARA DESPERTAR MÁS PODER!</state>
                <state img="1-calm.png">Eh.</state>
                <state img="1-awkward.png">What a close shave. That was almost a catastrophe.</state>
                <state img="1-calm.png">Qué afeitado más cercano. Eso fue casi una catástrofe.</state>
            </case>
            <case tag="bad_hand">
                <state img="1-angry.png">Like, are these cards haunted?</state>
                <state img="1-angry.png">I'm scared, man.</state>
                <state img="1-angry.png">Man, this hand gives me, like, the heebie jeebies.</state>
                <state img="1-confident.png">Great, but next time, please don't do me any favors.</state>
                <state img="1-angry.png">It’s time to awaken more true potential.</state>
                <state img="1-angry.png">The manga is not canon.</state>
                <state img="1-angry.png">Goku Black is weaker than this hand.</state>
                <state img="1-confident.png">Don’t like, rank me low because of this hand man, I’m still S+.</state>
                <state img="1-angry.png">Like, ¿estas cartas están embrujadas?</state>
                <state img="1-angry.png">tengo miedo, hombre.</state>
                <state img="1-angry.png">hombre, esta mano me da, como, los jeebies heebie.</state>
                <state img="1-confident.png">Great, pero la próxima vez, por favor no me hagas ningún favor.</state>
                <state img="1-angry.png">es hora de despertar un potencial más verdadero.</state>
                <state img="1-angry.png">el manga no es canon.</state>
                <state img="1-angry.png">Goku Black es más débil que esta mano.</state>
                <state img="1-calm.png">No me gusta, califícame bajo debido a este hombre de la mano, todavía soy S +.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_winning">
                <state img="1-calm.png">Time to make like a French fry and catch-up. Get it?</state>
                <state img="1-calm.png">es hora de hacer como un frito francés y ponerse al día. ¿Consíguelo?</state>
                <state img="1-calm.png">There is no reason for me to show restraint now.</state>
                <state img="1-calm.png">no hay ninguna razón para que muestre restricción ahora.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_normal">
                <state img="1-confident.png">And I would have gotten away with it if it hadn't been for these meddling cards.</state>
                <state img="1-confident.png">Here we go again.</state>
                <state img="1-awkward.png">Without the power of SSJ Blanco, what do you have?</state>
                <state img="1-excited.png">This was just a limiting item. Time to show you my true power.</state>
                <state img="1-confident.png">Y me hubiera salido con la tuya si no hubiera sido por estas cartas entrometidas.</state>
                <state img="1-awkward.png">Aquí vamos de nuevo.</state>
                <state img="1-calm.png">Sin el poder de SSJ Blanco, ¿qué tienes?</state>
                <state img="1-awkward.png">Este fue solo un elemento limitante. Es hora de mostrarle mi verdadero poder.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_losing">
                <state img="1-confident.png">Today is tied for the most terrifying day of my life.</state>
                <state img="1-confident.png">Some strip poker game this turned out to be.</state>
                <state img="1-awkward.png">I am without limits!</state>
                <state img="1-calm.png">I can’t tell if like, I’m supposed to be like, Californian or super saiyan?</state>
                <state img="1-awkward.png">hoy está atado para el día más aterrador de mi vida.</state>
                <state img="1-angry.png">algún juego de strip poker resultó ser.</state>
                <state img="1-awkward.png">¡no tengo límites!</state>
                <state img="1-awkward.png">no puedo decir si me gustaría ser como, californiano o súper saiyan?</state>
            </case>
            <case tag="stripping">
                <state img="1-strip.png">If he's a Phantom Shadow, how come he leaves footprints?</state>
                <state img="1-strip.png">I'm not even sure what you would want my socks for.</state>
                <state img="1-strip.png">Like, what if Scooby Snax and Senzu beans were the same thing?</state>
                <state img="1-strip.png">Do you think PMASN did *any* QA on this?</state>
                <state img="1-strip.png">si él es un Phantom Shadow, ¿cómo es que deja huellas?</state>
                <state img="1-strip.png">ni siquiera estoy seguro de para qué querrías mis calcetines.</state>
                <state img="1-strip.png">Like, ¿y si los beans de Scooby Snax y Senzu fueran la misma cosa?</state>
                <state img="1-strip.png">¿Cree que PMASN hizo * cualquier * QA sobre esto?</state>
            </case>
            <case tag="stripped">
                <state img="1-confident.png">Like, would you believe that smell is a Limburger cheese and onion sandwich and not my shoes?</state>
                <state img="1-confident.png">My aura often overwhelms those with weak chi.</state>
                <state img="1-confident.png">Like, ¿creerías que el olor es un sandwich Limburger de queso y cebolla y no mis zapatos?</state>
                <state img="1-confident.png">Mi aura a menudo abruma a aquellos con chi débil.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="1-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="1-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="1-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="1-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="1-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="1-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="1-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="1-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="1-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="1-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="1-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="1-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="1-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="1-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="1-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="1-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="1-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="1-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="1-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="1-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="1-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="1-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="1-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="1-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="1-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="1-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="1-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="1-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="1-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="1-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="1-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="1-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="1-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="1-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="1-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="1-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="1-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="1-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="1-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="1-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="1-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="1-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="1-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="1-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="1-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="1-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="1-confident.png">The only strips I'm interested in right now is some more bacon strips for this sandwich.</state>
                <state img="1-confident.png">The only strips I'm interested in are cured senzu bean bacon, man. What, I’m still a Shaggy, you know.</state>
                <state img="1-confident.png">las únicas tiras que me interesan ahora son algunas tiras de tocino para este sándwich.</state>
                <state img="1-confident.png">Las únicas tiras en las que estoy interesado son beicon senzu bean bacon, man. Qué, todavía soy un Shaggy, ya sabes.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="1-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="1-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="1-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="1-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="1-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="1-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="1-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="1-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="1-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="1-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="1-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="1-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="1-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="1-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="1-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="1-confident.png">Let's do what we do best, Scoob. Eat!</state>
                <state img="1-confident.png">Let's do what we do best, Scoob, resist the influence of the darkness of the universe?</state>
                <state img="1-confident.png">hagamos lo que mejor hacemos, Scoob. ¡Comer!</state>
                <state img="1-confident.png">hagamos lo que mejor hacemos, Scoob, ¿resistir la influencia de la oscuridad del universo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="1-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="1-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="1-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="1-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="1-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="1-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="1-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="1-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="1-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="1-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="1-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="1-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="1-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="1-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="1-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="1-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="1-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="1-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="1-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="1-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="1-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="1-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="1-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="1-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="1-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="1-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="1-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="1-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="1-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="1-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="1-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="1-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="1-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="1-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="1-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="1-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="1-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="1-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="1-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="1-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="1-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="1-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="1-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="1-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="1-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="1-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="1-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="1-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="1-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="1-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="1-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="1-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="1-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="1-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="1-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="1-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="1-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="1-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="1-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="1-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="1-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="1-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="1-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="1-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="1-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="1-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="1-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="1-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="1-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="1-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="1-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="1-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="1-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="1-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="1-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="1-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="1-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="1-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="1-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="1-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="1-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="1-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="1-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="1-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="1-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="1-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="1-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="1-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="1-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="1-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="1-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="1-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="1-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="1-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="1-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="1-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="1-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="1-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="1-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="1-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="1-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="1-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="1-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="1-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="1-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="1-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="1-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="1-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="1-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="1-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="1-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="1-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="1-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="1-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="1-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="1-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="1-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="1-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_victory">
                <state img="1-confident.png">I WON!</state>
                <state img="1-confident.png">I have triumphed.</state>
                <state img="1-confident.png">¡GAN!</state>
                <state img="1-confident.png">He triunfado.</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="2">
            <case tag="swap_cards">
                <state img="2-calm.png">Like, I need ~cards~ cards, man.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, ~cards~ cards, please.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, pass me ~cards~ new cards.</state>
                <state img="2-calm.png">Wow. Groovy. It's like you read my mind.</state>
                <state img="2-calm.png">It’s time to go Super Shaggy ~cards~!</state>
                <state img="2-calm.png">I trust in the Scoobforce to give me ~cards~.</state>
                <state img="2-calm.png">I haven’t needed ~cards~ extra strikes since I beat Gohan.</state>
                <state img="2-calm.png">I’ll use my like, ultra instincts, man, for ~cards~.</state>
            </case>
            <case tag="good_hand">
                <state img="2-calm.png">Dig this, Daddy-o. It's a real gas!</state>
                <state img="2-confident.png">The only thing better than these cards would be a chocolate covered eggplant burger.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, wow!</state>
                <state img="2-confident.png">With this hand, I will go &lt;i&gt;even further beyond&lt;/i&gt;!</state>
                <state img="2-awkward.png">I have been deported from America for my awareness of like, life.</state>
                <state img="2-calm.png">I am going to drift through space and time with only a box of Scooby Snacks.</state>
                <state img="2-calm.png">There is a common misconception that I have created universe.</state>
                <state img="2-angry.png">With this hand, I will be going 100%!</state>
                <state img="2-calm.png">Dig this, Daddy-o. Es un verdadero gas!</state>
                <state img="2-confident.png">Lo único mejor que estas tarjetas sería una hamburguesa de berenjena cubierta de chocolate.</state>
                <state img="2-confident.png">Como, wow!</state>
                <state img="2-confident.png">¡Con esta mano, iré &lt;i&gt; aún más allá de &lt;/ i&gt;!</state>
                <state img="2-awkward.png">He sido deportado de América por mi conciencia de la vida.</state>
                <state img="2-angry.png">Voy a desplazarme por el espacio y el tiempo con solo una caja de Scooby Snacks.</state>
                <state img="2-confident.png">Existe un concepto erróneo común de que he creado el universo.</state>
                <state img="2-confident.png">¡con esta mano, voy a ir al 100%!</state>
            </case>
            <case tag="okay_hand">
                <state img="2-calm.png">I can dig these cards, man.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, this is a decent hand.</state>
                <state img="2-calm.png">With the power of Ultra Instinct, I am going to expel your essentia from your life.</state>
                <state img="2-calm.png">Don’t like, trip on an ice cube, man.</state>
                <state img="2-calm.png">How many beers have I had while writing this? Not enough! TIME TO AWAKEN MORE POWER!</state>
                <state img="2-calm.png">puedo cavar estas cartas, hombre.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, esta es una mano decente.</state>
                <state img="2-calm.png">con el poder de Ultra Instinct, voy a expulsar tu essentia de tu vida.</state>
                <state img="2-calm.png">no me gusta, tropieza en un cubo de hielo, hombre.</state>
                <state img="2-calm.png">¿Cuántas cervezas tuve al escribir esto? ¡No es suficiente! ¡TIEMPO PARA DESPERTAR MÁS PODER!</state>
                <state img="2-calm.png">Eh.</state>
                <state img="2-awkward.png">What a close shave. That was almost a catastrophe.</state>
                <state img="2-calm.png">Qué afeitado más cercano. Eso fue casi una catástrofe.</state>
            </case>
            <case tag="bad_hand">
                <state img="2-angry.png">Like, are these cards haunted?</state>
                <state img="2-angry.png">I'm scared, man.</state>
                <state img="2-angry.png">Man, this hand gives me, like, the heebie jeebies.</state>
                <state img="2-confident.png">Great, but next time, please don't do me any favors.</state>
                <state img="2-angry.png">It’s time to awaken more true potential.</state>
                <state img="2-angry.png">The manga is not canon.</state>
                <state img="2-angry.png">Goku Black is weaker than this hand.</state>
                <state img="2-confident.png">Don’t like, rank me low because of this hand man, I’m still S+.</state>
                <state img="2-angry.png">Like, ¿estas cartas están embrujadas?</state>
                <state img="2-angry.png">tengo miedo, hombre.</state>
                <state img="2-angry.png">hombre, esta mano me da, como, los jeebies heebie.</state>
                <state img="2-confident.png">Great, pero la próxima vez, por favor no me hagas ningún favor.</state>
                <state img="2-angry.png">es hora de despertar un potencial más verdadero.</state>
                <state img="2-angry.png">el manga no es canon.</state>
                <state img="2-angry.png">Goku Black es más débil que esta mano.</state>
                <state img="2-calm.png">No me gusta, califícame bajo debido a este hombre de la mano, todavía soy S +.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_winning">
                <state img="2-calm.png">Time to make like a French fry and catch-up. Get it?</state>
                <state img="2-calm.png">es hora de hacer como un frito francés y ponerse al día. ¿Consíguelo?</state>
                <state img="2-calm.png">Very well, you’ve earned this win. Behold!</state>
                <state img="2-calm.png">Muy bien, te has ganado esta victoria. ¡Mirad!</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_normal">
                <state img="2-confident.png">And I would have gotten away with it if it hadn't been for these meddling cards.</state>
                <state img="2-confident.png">Here we go again.</state>
                <state img="2-awkward.png">Without the power of SSJ Blanco, what do you have?</state>
                <state img="2-excited.png">This was just a limiting item. Time to show you my true power.</state>
                <state img="2-confident.png">Y me hubiera salido con la tuya si no hubiera sido por estas cartas entrometidas.</state>
                <state img="2-awkward.png">Aquí vamos de nuevo.</state>
                <state img="2-calm.png">Sin el poder de SSJ Blanco, ¿qué tienes?</state>
                <state img="2-awkward.png">Este fue solo un elemento limitante. Es hora de mostrarle mi verdadero poder.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_losing">
                <state img="2-confident.png">Today is tied for the most terrifying day of my life.</state>
                <state img="2-confident.png">Some strip poker game this turned out to be.</state>
                <state img="2-awkward.png">I am without limits!</state>
                <state img="2-calm.png">I can’t tell if like, I’m supposed to be like, Californian or super saiyan?</state>
                <state img="2-awkward.png">hoy está atado para el día más aterrador de mi vida.</state>
                <state img="2-angry.png">algún juego de strip poker resultó ser.</state>
                <state img="2-awkward.png">¡no tengo límites!</state>
                <state img="2-awkward.png">no puedo decir si me gustaría ser como, californiano o súper saiyan?</state>
            </case>
            <case tag="stripping">
                <state img="2-strip.png">Like, this game makes me so nervous.</state>
                <state img="2-strip.png">Like, my feet have trodden on universes. Be wary.</state>
                <state img="2-strip.png">Like, este juego me pone tan nervioso.</state>
                <state img="2-strip.png">Like, mis pies han pisado universos. Sé cauteloso.</state>
            </case>
            <case tag="stripped">
                <state img="2-calm.png">Dirty feet?</state>
                <state img="2-calm.png">Is it even safe to be barefoot when there could be ghosts around?</state>
                <state img="2-confident.png">I’m going to show you power overwhelming.</state>
                <state img="2-angry.png">The only reason you’re like, winning, is because I’m like, losing my training gear.</state>
                <state img="2-awkward.png">¿pies sucios?</state>
                <state img="2-calm.png">¿Es seguro estar descalzo cuando podría haber fantasmas?</state>
                <state img="2-calm.png">voy a mostrar que el poder es abrumador.</state>
                <state img="2-confident.png">la única razón por la que estás ganando es porque pierdo mi equipo de entrenamiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="2-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="2-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="2-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="2-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="2-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="2-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="2-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="2-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="2-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="2-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="2-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="2-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="2-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="2-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="2-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="2-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="2-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="2-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="2-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="2-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="2-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="2-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="2-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="2-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="2-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="2-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="2-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="2-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="2-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="2-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="2-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="2-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="2-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="2-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="2-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="2-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="2-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="2-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="2-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="2-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="2-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="2-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="2-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="2-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="2-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="2-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="2-confident.png">Like, it's been way too long since I've had something to eat.</state>
                <state img="2-confident.png">Like, have you considered learning kaioken?</state>
                <state img="2-confident.png">Me gusta, ha pasado demasiado tiempo desde que comí algo.</state>
                <state img="2-confident.png">Like, ¿has considerado aprender kaioken?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="2-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="2-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="2-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="2-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="2-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="2-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="2-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="2-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="2-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="2-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="2-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="2-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="2-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="2-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="2-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="2-confident.png">I'm starving. Anybody else want a pizza?</state>
                <state img="2-confident.png">I'm ready to brawl! Anybody else want to join me?</state>
                <state img="2-confident.png">me muero de hambre. ¿Alguien más quiere una pizza?</state>
                <state img="2-confident.png">¡estoy listo para pelear! ¿Alguien más quiere unirse a mí?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="2-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="2-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="2-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="2-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="2-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="2-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="2-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="2-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="2-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="2-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="2-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="2-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="2-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="2-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="2-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="2-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="2-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="2-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="2-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="2-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="2-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="2-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="2-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="2-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="2-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="2-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="2-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="2-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="2-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="2-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="2-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="2-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="2-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="2-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="2-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="2-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="2-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="2-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="2-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="2-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="2-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="2-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="2-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="2-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="2-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="2-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="2-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="2-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="2-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="2-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="2-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="2-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="2-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="2-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="2-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="2-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="2-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="2-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="2-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="2-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="2-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="2-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="2-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="2-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="2-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="2-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="2-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="2-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="2-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="2-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="2-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="2-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="2-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="2-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="2-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="2-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="2-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="2-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="2-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="2-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="2-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="2-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="2-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="2-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="2-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="2-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="2-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="2-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="2-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="2-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="2-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="2-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="2-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="2-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="2-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="2-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="2-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="2-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="2-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="2-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="2-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="2-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="2-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="2-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="2-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="2-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="2-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="2-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="2-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="2-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="2-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="2-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="2-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="2-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="2-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="2-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="2-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="2-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_victory">
                <state img="2-confident.png">I WON!</state>
                <state img="2-confident.png">I have triumphed.</state>
                <state img="2-confident.png">¡GAN!</state>
                <state img="2-confident.png">He triunfado.</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="3">
            <case tag="swap_cards">
                <state img="3-calm.png">Like, I need ~cards~ cards, man.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, ~cards~ cards, please.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, pass me ~cards~ new cards.</state>
                <state img="3-calm.png">Wow. Groovy. It's like you read my mind.</state>
                <state img="3-calm.png">It’s time to go Super Shaggy ~cards~!</state>
                <state img="3-calm.png">I trust in the Scoobforce to give me ~cards~.</state>
                <state img="3-calm.png">I haven’t needed ~cards~ extra strikes since I beat Gohan.</state>
                <state img="3-calm.png">I’ll use my like, ultra instincts, man, for ~cards~.</state>
            </case>
            <case tag="good_hand">
                <state img="3-calm.png">Dig this, Daddy-o. It's a real gas!</state>
                <state img="3-confident.png">The only thing better than these cards would be a chocolate covered eggplant burger.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, wow!</state>
                <state img="3-confident.png">With this hand, I will go &lt;i&gt;even further beyond&lt;/i&gt;!</state>
                <state img="3-awkward.png">I have been deported from America for my awareness of like, life.</state>
                <state img="3-calm.png">I am going to drift through space and time with only a box of Scooby Snacks.</state>
                <state img="3-calm.png">There is a common misconception that I have created universe.</state>
                <state img="3-angry.png">With this hand, I will be going 100%!</state>
                <state img="3-calm.png">Dig this, Daddy-o. Es un verdadero gas!</state>
                <state img="3-confident.png">Lo único mejor que estas tarjetas sería una hamburguesa de berenjena cubierta de chocolate.</state>
                <state img="3-confident.png">Como, wow!</state>
                <state img="3-confident.png">¡Con esta mano, iré &lt;i&gt; aún más allá de &lt;/ i&gt;!</state>
                <state img="3-awkward.png">He sido deportado de América por mi conciencia de la vida.</state>
                <state img="3-angry.png">Voy a desplazarme por el espacio y el tiempo con solo una caja de Scooby Snacks.</state>
                <state img="3-confident.png">Existe un concepto erróneo común de que he creado el universo.</state>
                <state img="3-confident.png">¡con esta mano, voy a ir al 100%!</state>
            </case>
            <case tag="okay_hand">
                <state img="3-calm.png">I can dig these cards, man.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, this is a decent hand.</state>
                <state img="3-calm.png">With the power of Ultra Instinct, I am going to expel your essentia from your life.</state>
                <state img="3-calm.png">Don’t like, trip on an ice cube, man.</state>
                <state img="3-calm.png">How many beers have I had while writing this? Not enough! TIME TO AWAKEN MORE POWER!</state>
                <state img="3-calm.png">puedo cavar estas cartas, hombre.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, esta es una mano decente.</state>
                <state img="3-calm.png">con el poder de Ultra Instinct, voy a expulsar tu essentia de tu vida.</state>
                <state img="3-calm.png">no me gusta, tropieza en un cubo de hielo, hombre.</state>
                <state img="3-calm.png">¿Cuántas cervezas tuve al escribir esto? ¡No es suficiente! ¡TIEMPO PARA DESPERTAR MÁS PODER!</state>
                <state img="3-calm.png">Eh.</state>
                <state img="3-awkward.png">What a close shave. That was almost a catastrophe.</state>
                <state img="3-calm.png">Qué afeitado más cercano. Eso fue casi una catástrofe.</state>
            </case>
            <case tag="bad_hand">
                <state img="3-angry.png">Like, are these cards haunted?</state>
                <state img="3-angry.png">I'm scared, man.</state>
                <state img="3-angry.png">Man, this hand gives me, like, the heebie jeebies.</state>
                <state img="3-confident.png">Great, but next time, please don't do me any favors.</state>
                <state img="3-angry.png">It’s time to awaken more true potential.</state>
                <state img="3-angry.png">The manga is not canon.</state>
                <state img="3-angry.png">Goku Black is weaker than this hand.</state>
                <state img="3-confident.png">Don’t like, rank me low because of this hand man, I’m still S+.</state>
                <state img="3-angry.png">Like, ¿estas cartas están embrujadas?</state>
                <state img="3-angry.png">tengo miedo, hombre.</state>
                <state img="3-angry.png">hombre, esta mano me da, como, los jeebies heebie.</state>
                <state img="3-confident.png">Great, pero la próxima vez, por favor no me hagas ningún favor.</state>
                <state img="3-angry.png">es hora de despertar un potencial más verdadero.</state>
                <state img="3-angry.png">el manga no es canon.</state>
                <state img="3-angry.png">Goku Black es más débil que esta mano.</state>
                <state img="3-calm.png">No me gusta, califícame bajo debido a este hombre de la mano, todavía soy S +.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_winning">
                <state img="3-angry.png">We have to remain calm.</state>
                <state img="3-angry.png">I am gaining more power as my fury rises.</state>
                <state img="3-awkward.png">Tenemos que mantener la calma.</state>
                <state img="3-awkward.png">Estoy ganando más poder a medida que aumenta mi furia.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_normal">
                <state img="3-confident.png">And I would have gotten away with it if it hadn't been for these meddling cards.</state>
                <state img="3-confident.png">Here we go again.</state>
                <state img="3-awkward.png">Without the power of SSJ Blanco, what do you have?</state>
                <state img="3-excited.png">This was just a limiting item. Time to show you my true power.</state>
                <state img="3-confident.png">Y me hubiera salido con la tuya si no hubiera sido por estas cartas entrometidas.</state>
                <state img="3-awkward.png">Aquí vamos de nuevo.</state>
                <state img="3-calm.png">Sin el poder de SSJ Blanco, ¿qué tienes?</state>
                <state img="3-awkward.png">Este fue solo un elemento limitante. Es hora de mostrarle mi verdadero poder.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_losing">
                <state img="3-confident.png">Today is tied for the most terrifying day of my life.</state>
                <state img="3-confident.png">Some strip poker game this turned out to be.</state>
                <state img="3-awkward.png">I am without limits!</state>
                <state img="3-calm.png">I can’t tell if like, I’m supposed to be like, Californian or super saiyan?</state>
                <state img="3-awkward.png">hoy está atado para el día más aterrador de mi vida.</state>
                <state img="3-angry.png">algún juego de strip poker resultó ser.</state>
                <state img="3-awkward.png">¡no tengo límites!</state>
                <state img="3-awkward.png">no puedo decir si me gustaría ser como, californiano o súper saiyan?</state>
            </case>
            <case tag="stripping">
                <state img="3-strip.png">Look. I know I'm not handsome, but I'm no monster.</state>
                <state img="3-strip.png">Well, here goes.</state>
                <state img="3-strip.png">My power may be monstrous, but I’m not.</state>
                <state img="3-strip.png">Behold my planar form!</state>
                <state img="3-strip.png">Bueno, aquí va.</state>
                <state img="3-strip.png">Mi poder puede ser monstruoso, pero no lo soy.</state>
                <state img="3-strip.png">¡Contempla mi forma plana!</state>
            </case>
            <case tag="stripped">
                <state img="3-calm.png">All I can do is think of food.</state>
                <state img="3-angry.png">I'll be all right just as soon as I have six or seven sandwiches.</state>
                <state img="3-calm.png">All I can do is think of seeing my enemies driven before me.</state>
                <state img="3-awkward.png">I'll be all right just as soon as I have six or seven episodes to power up.</state>
                <state img="3-calm.png">Todo lo que puedo hacer es pensar en la comida.</state>
                <state img="3-angry.png">Estaré bien tan pronto como tenga seis o siete sándwiches.</state>
                <state img="3-calm.png">Todo lo que puedo hacer es pensar en ver a mis enemigos conducidos delante de mí.</state>
                <state img="3-confident.png">Estaré bien tan pronto como tenga seis o siete episodios para encender.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="3-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="3-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="3-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="3-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="3-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="3-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="3-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="3-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="3-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="3-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="3-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="3-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="3-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="3-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="3-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="3-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="3-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="3-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="3-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="3-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="3-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="3-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="3-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="3-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="3-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="3-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="3-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="3-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="3-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="3-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="3-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="3-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="3-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="3-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="3-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="3-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="3-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="3-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="3-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="3-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="3-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="3-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="3-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="3-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, we all scream for ice cream.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, we all scream for an end to the horrors of alien martial artists.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, todos gritamos por helado.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, todos gritamos por el fin de los horrores de los artistas marciales alienígenas.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="3-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="3-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="3-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="3-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="3-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="3-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="3-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="3-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="3-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="3-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="3-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="3-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="3-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="3-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="3-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="3-confident.png">It's getting a little bit hot in here. Time for me to cool down.</state>
                <state img="3-confident.png">It's getting a little bit hot in here. Time for me to GO EVEN FURTHER BEYOND.</state>
                <state img="3-confident.png">hace un poco de calor aquí. Es hora de que me calme.</state>
                <state img="3-confident.png">hace un poco de calor aquí. Es hora de IR INCLUSO MÁS ALLÁ.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="3-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="3-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="3-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="3-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="3-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="3-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="3-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="3-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="3-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="3-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="3-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="3-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="3-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="3-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="3-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="3-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="3-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="3-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="3-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="3-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="3-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="3-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="3-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="3-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="3-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="3-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="3-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="3-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="3-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="3-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="3-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="3-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="3-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="3-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="3-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="3-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="3-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="3-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="3-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="3-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="3-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="3-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="3-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="3-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="3-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="3-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="3-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="3-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="3-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="3-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="3-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="3-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="3-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="3-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="3-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="3-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="3-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="3-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="3-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="3-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="3-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="3-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="3-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="3-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="3-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="3-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="3-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="3-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="3-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="3-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="3-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="3-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="3-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="3-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="3-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="3-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="3-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="3-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="3-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="3-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="3-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="3-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="3-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="3-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="3-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="3-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="3-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="3-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="3-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="3-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="3-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="3-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="3-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="3-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="3-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="3-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="3-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="3-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="3-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="3-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="3-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="3-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="3-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="3-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="3-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="3-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="3-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="3-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="3-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="3-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="3-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="3-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="3-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="3-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="3-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="3-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="3-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="3-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_victory">
                <state img="3-confident.png">I WON!</state>
                <state img="3-confident.png">I have triumphed.</state>
                <state img="3-confident.png">¡GAN!</state>
                <state img="3-confident.png">He triunfado.</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="4">
            <case tag="swap_cards">
                <state img="4-calm.png">Like, I need ~cards~ cards, man.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, ~cards~ cards, please.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, pass me ~cards~ new cards.</state>
                <state img="4-calm.png">Wow. Groovy. It's like you read my mind.</state>
                <state img="4-calm.png">It’s time to go Super Shaggy ~cards~!</state>
                <state img="4-calm.png">I trust in the Scoobforce to give me ~cards~.</state>
                <state img="4-calm.png">I haven’t needed ~cards~ extra strikes since I beat Gohan.</state>
                <state img="4-calm.png">I’ll use my like, ultra instincts, man, for ~cards~.</state>
            </case>
            <case tag="good_hand">
                <state img="4-calm.png">Dig this, Daddy-o. It's a real gas!</state>
                <state img="4-confident.png">The only thing better than these cards would be a chocolate covered eggplant burger.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, wow!</state>
                <state img="4-confident.png">With this hand, I will go &lt;i&gt;even further beyond&lt;/i&gt;!</state>
                <state img="4-awkward.png">I have been deported from America for my awareness of like, life.</state>
                <state img="4-calm.png">I am going to drift through space and time with only a box of Scooby Snacks.</state>
                <state img="4-calm.png">There is a common misconception that I have created universe.</state>
                <state img="4-angry.png">With this hand, I will be going 100%!</state>
                <state img="4-calm.png">Dig this, Daddy-o. Es un verdadero gas!</state>
                <state img="4-confident.png">Lo único mejor que estas tarjetas sería una hamburguesa de berenjena cubierta de chocolate.</state>
                <state img="4-confident.png">Como, wow!</state>
                <state img="4-confident.png">¡Con esta mano, iré &lt;i&gt; aún más allá de &lt;/ i&gt;!</state>
                <state img="4-awkward.png">He sido deportado de América por mi conciencia de la vida.</state>
                <state img="4-angry.png">Voy a desplazarme por el espacio y el tiempo con solo una caja de Scooby Snacks.</state>
                <state img="4-confident.png">Existe un concepto erróneo común de que he creado el universo.</state>
                <state img="4-confident.png">¡con esta mano, voy a ir al 100%!</state>
            </case>
            <case tag="okay_hand">
                <state img="4-calm.png">I can dig these cards, man.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, this is a decent hand.</state>
                <state img="4-calm.png">With the power of Ultra Instinct, I am going to expel your essentia from your life.</state>
                <state img="4-calm.png">Don’t like, trip on an ice cube, man.</state>
                <state img="4-calm.png">How many beers have I had while writing this? Not enough! TIME TO AWAKEN MORE POWER!</state>
                <state img="4-calm.png">puedo cavar estas cartas, hombre.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, esta es una mano decente.</state>
                <state img="4-calm.png">con el poder de Ultra Instinct, voy a expulsar tu essentia de tu vida.</state>
                <state img="4-calm.png">no me gusta, tropieza en un cubo de hielo, hombre.</state>
                <state img="4-calm.png">¿Cuántas cervezas tuve al escribir esto? ¡No es suficiente! ¡TIEMPO PARA DESPERTAR MÁS PODER!</state>
                <state img="4-calm.png">Eh.</state>
                <state img="4-awkward.png">What a close shave. That was almost a catastrophe.</state>
                <state img="4-calm.png">Qué afeitado más cercano. Eso fue casi una catástrofe.</state>
            </case>
            <case tag="bad_hand">
                <state img="4-angry.png">Like, are these cards haunted?</state>
                <state img="4-angry.png">I'm scared, man.</state>
                <state img="4-angry.png">Man, this hand gives me, like, the heebie jeebies.</state>
                <state img="4-confident.png">Great, but next time, please don't do me any favors.</state>
                <state img="4-angry.png">It’s time to awaken more true potential.</state>
                <state img="4-angry.png">The manga is not canon.</state>
                <state img="4-angry.png">Goku Black is weaker than this hand.</state>
                <state img="4-confident.png">Don’t like, rank me low because of this hand man, I’m still S+.</state>
                <state img="4-angry.png">Like, ¿estas cartas están embrujadas?</state>
                <state img="4-angry.png">tengo miedo, hombre.</state>
                <state img="4-angry.png">hombre, esta mano me da, como, los jeebies heebie.</state>
                <state img="4-confident.png">Great, pero la próxima vez, por favor no me hagas ningún favor.</state>
                <state img="4-angry.png">es hora de despertar un potencial más verdadero.</state>
                <state img="4-angry.png">el manga no es canon.</state>
                <state img="4-angry.png">Goku Black es más débil que esta mano.</state>
                <state img="4-calm.png">No me gusta, califícame bajo debido a este hombre de la mano, todavía soy S +.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_winning">
                <state img="4-angry.png">We have to remain calm.</state>
                <state img="4-angry.png">I am gaining more power as my fury rises.</state>
                <state img="4-awkward.png">Tenemos que mantener la calma.</state>
                <state img="4-awkward.png">Estoy ganando más poder a medida que aumenta mi furia.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_normal">
                <state img="4-confident.png">And I would have gotten away with it if it hadn't been for these meddling cards.</state>
                <state img="4-confident.png">Here we go again.</state>
                <state img="4-awkward.png">Without the power of SSJ Blanco, what do you have?</state>
                <state img="4-excited.png">This was just a limiting item. Time to show you my true power.</state>
                <state img="4-confident.png">Y me hubiera salido con la tuya si no hubiera sido por estas cartas entrometidas.</state>
                <state img="4-awkward.png">Aquí vamos de nuevo.</state>
                <state img="4-calm.png">Sin el poder de SSJ Blanco, ¿qué tienes?</state>
                <state img="4-awkward.png">Este fue solo un elemento limitante. Es hora de mostrarle mi verdadero poder.</state>
            </case>
            <case tag="must_strip_losing">
                <state img="4-confident.png">Today is tied for the most terrifying day of my life.</state>
                <state img="4-confident.png">Some strip poker game this turned out to be.</state>
                <state img="4-awkward.png">I am without limits!</state>
                <state img="4-calm.png">I can’t tell if like, I’m supposed to be like, Californian or super saiyan?</state>
                <state img="4-awkward.png">hoy está atado para el día más aterrador de mi vida.</state>
                <state img="4-angry.png">algún juego de strip poker resultó ser.</state>
                <state img="4-awkward.png">¡no tengo límites!</state>
                <state img="4-awkward.png">no puedo decir si me gustaría ser como, californiano o súper saiyan?</state>
            </case>
            <case tag="stripping">
                <state img="4-strip.png">Like all that's missing is some lighting and a spooky organ.</state>
                <state img="4-strip.png">Like all that's missing is some power metal and 90’s butt rock.</state>
                <state img="4-strip.png">Como todo lo que falta es algo de iluminación y un órgano espeluznante.</state>
                <state img="4-strip.png">Como todo lo que falta es algo de power metal y 90's butt rock.</state>
            </case>
            <case tag="stripped">
                <state img="4-awkward.png">Bury our heads in the sand.</state>
                <state img="4-awkward.png">We can bury the forces of El Grande Padre together!</state>
                <state img="4-calm.png">Entierra nuestras cabezas en la arena.</state>
                <state img="4-confident.png">¡Podemos enterrar las fuerzas de El Grande Padre juntas!</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="4-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="4-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="4-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="4-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="4-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="4-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="4-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="4-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="4-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="4-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="4-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="4-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="4-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="4-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="4-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="4-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="4-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="4-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="4-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="4-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="4-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="4-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="4-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="4-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="4-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="4-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="4-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="4-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="4-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="4-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="4-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="4-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="4-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="4-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="4-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="4-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="4-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="4-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="4-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="4-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="4-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="4-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="4-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="4-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, I waited on purpose to lose my shirt before eating these. I didn't want to make a mess.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, I wanted to make sure I wouldn’t destroy my clothes before powering up.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, esperé a propósito para perder mi camisa antes de comer estos. No quería hacer un desastre.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, quería asegurarme de no destruir mi ropa antes de encenderla.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="4-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="4-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="4-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="4-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="4-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="4-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="4-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="4-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="4-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="4-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="4-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="4-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="4-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="4-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="4-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="4-confident.png">Not much else is going right for me this game. May as well have a treat.</state>
                <state img="4-confident.png">I may as well prepare for the next round.</state>
                <state img="4-confident.png">No hay mucho más que me vaya bien en este juego. También puedo tener un regalo.</state>
                <state img="4-confident.png">puedo prepararme para la próxima ronda.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="4-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="4-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="4-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="4-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="4-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="4-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="4-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="4-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="4-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="4-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="4-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="4-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="4-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="4-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="4-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="4-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="4-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="4-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="4-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="4-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="4-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="4-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="4-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="4-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="4-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="4-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="4-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="4-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="4-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="4-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="4-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="4-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="4-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="4-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="4-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="4-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="4-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="4-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="4-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="4-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="4-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="4-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="4-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="4-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="4-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="4-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="4-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="4-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="4-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="4-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="4-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="4-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="4-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="4-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="4-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="4-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="4-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="4-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="4-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="4-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="4-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="4-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="4-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="4-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="4-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="4-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="4-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="4-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="4-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="4-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="4-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="4-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="4-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="4-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="4-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="4-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="4-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="4-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="4-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="4-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="4-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="4-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="4-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="4-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="4-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="4-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="4-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="4-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="4-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="4-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="4-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="4-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="4-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="4-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="4-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="4-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="4-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="4-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="4-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="4-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="4-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="4-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="4-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="4-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="4-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="4-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="4-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="4-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="4-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="4-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="4-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="4-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="4-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="4-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="4-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="4-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="4-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="4-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_victory">
                <state img="4-confident.png">I WON!</state>
                <state img="4-confident.png">I have triumphed.</state>
                <state img="4-confident.png">¡GAN!</state>
                <state img="4-confident.png">He triunfado.</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="5">
            <case tag="swap_cards">
                <state img="5-calm.png">Like, I need ~cards~ cards, man.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, ~cards~ cards, please.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, pass me ~cards~ new cards.</state>
                <state img="5-calm.png">Wow. Groovy. It's like you read my mind.</state>
                <state img="5-calm.png">It’s time to go Super Shaggy ~cards~!</state>
                <state img="5-calm.png">I trust in the Scoobforce to give me ~cards~.</state>
                <state img="5-calm.png">I haven’t needed ~cards~ extra strikes since I beat Gohan.</state>
                <state img="5-calm.png">I’ll use my like, ultra instincts, man, for ~cards~.</state>
            </case>
            <case tag="good_hand">
                <state img="5-calm.png">Dig this, Daddy-o. It's a real gas!</state>
                <state img="5-confident.png">The only thing better than these cards would be a chocolate covered eggplant burger.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, wow!</state>
                <state img="5-confident.png">With this hand, I will go &lt;i&gt;even further beyond&lt;/i&gt;!</state>
                <state img="5-awkward.png">I have been deported from America for my awareness of like, life.</state>
                <state img="5-calm.png">I am going to drift through space and time with only a box of Scooby Snacks.</state>
                <state img="5-calm.png">There is a common misconception that I have created universe.</state>
                <state img="5-angry.png">With this hand, I will be going 100%!</state>
                <state img="5-calm.png">Dig this, Daddy-o. Es un verdadero gas!</state>
                <state img="5-confident.png">Lo único mejor que estas tarjetas sería una hamburguesa de berenjena cubierta de chocolate.</state>
                <state img="5-confident.png">Como, wow!</state>
                <state img="5-confident.png">¡Con esta mano, iré &lt;i&gt; aún más allá de &lt;/ i&gt;!</state>
                <state img="5-awkward.png">He sido deportado de América por mi conciencia de la vida.</state>
                <state img="5-angry.png">Voy a desplazarme por el espacio y el tiempo con solo una caja de Scooby Snacks.</state>
                <state img="5-confident.png">Existe un concepto erróneo común de que he creado el universo.</state>
                <state img="5-confident.png">¡con esta mano, voy a ir al 100%!</state>
            </case>
            <case tag="okay_hand">
                <state img="5-calm.png">I can dig these cards, man.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, this is a decent hand.</state>
                <state img="5-calm.png">With the power of Ultra Instinct, I am going to expel your essentia from your life.</state>
                <state img="5-calm.png">Don’t like, trip on an ice cube, man.</state>
                <state img="5-calm.png">How many beers have I had while writing this? Not enough! TIME TO AWAKEN MORE POWER!</state>
                <state img="5-calm.png">puedo cavar estas cartas, hombre.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, esta es una mano decente.</state>
                <state img="5-calm.png">con el poder de Ultra Instinct, voy a expulsar tu essentia de tu vida.</state>
                <state img="5-calm.png">no me gusta, tropieza en un cubo de hielo, hombre.</state>
                <state img="5-calm.png">¿Cuántas cervezas tuve al escribir esto? ¡No es suficiente! ¡TIEMPO PARA DESPERTAR MÁS PODER!</state>
                <state img="5-calm.png">Eh.</state>
                <state img="5-awkward.png">What a close shave. That was almost a catastrophe.</state>
                <state img="5-calm.png">Qué afeitado más cercano. Eso fue casi una catástrofe.</state>
            </case>
            <case tag="bad_hand">
                <state img="5-angry.png">Like, are these cards haunted?</state>
                <state img="5-angry.png">I'm scared, man.</state>
                <state img="5-angry.png">Man, this hand gives me, like, the heebie jeebies.</state>
                <state img="5-confident.png">Great, but next time, please don't do me any favors.</state>
                <state img="5-angry.png">It’s time to awaken more true potential.</state>
                <state img="5-angry.png">The manga is not canon.</state>
                <state img="5-angry.png">Goku Black is weaker than this hand.</state>
                <state img="5-confident.png">Don’t like, rank me low because of this hand man, I’m still S+.</state>
                <state img="5-angry.png">Like, ¿estas cartas están embrujadas?</state>
                <state img="5-angry.png">tengo miedo, hombre.</state>
                <state img="5-angry.png">hombre, esta mano me da, como, los jeebies heebie.</state>
                <state img="5-confident.png">Great, pero la próxima vez, por favor no me hagas ningún favor.</state>
                <state img="5-angry.png">es hora de despertar un potencial más verdadero.</state>
                <state img="5-angry.png">el manga no es canon.</state>
                <state img="5-angry.png">Goku Black es más débil que esta mano.</state>
                <state img="5-calm.png">No me gusta, califícame bajo debido a este hombre de la mano, todavía soy S +.</state>
                <state img="5-awkward.png">We are panicked, panicked, PANICKED!</state>
                <state img="5-angry.png">I’ve thrown the game to show you this. In defeat, a saiyan gains yet more power.</state>
                <state img="5-awkward.png">Estamos en pánico, en pánico, PANICED!</state>
                <state img="5-awkward.png">He lanzado el juego para mostrarte esto. En la derrota, un saiyan gana aún más poder.</state>
            </case>
            <case tag="stripped">
                <state img="5-calm.png">And there's the organ.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, is Tanuki style a thing?</state>
                <state img="5-calm.png">Y ahí está el órgano.</state>
                <state img="5-calm.png">Me gusta, ¿el estilo Tanuki es algo?</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="5-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="5-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="5-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="5-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="5-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="5-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="5-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="5-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="5-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="5-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="5-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="5-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="5-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="5-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="5-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="5-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="5-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="5-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="5-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="5-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="5-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="5-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="5-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="5-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="5-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="5-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="5-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="5-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="5-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="5-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="5-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="5-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="5-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="5-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="5-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="5-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="5-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="5-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
                <state img="5-calm.png">Let's go, ~name~. I refuse to be the only salami on this sub.</state>
                <state img="5-calm.png">Let's go, ~name~. Although my chi is fading, watching my friends lose only encourages me to power up more.</state>
                <state img="5-calm.png">vamos, ~ nombre ~. Me niego a ser el único salame en este submarino.</state>
                <state img="5-calm.png">vamos, ~ nombre ~. Aunque mi chi se está desvaneciendo, ver perder a mis amigos solo me anima a encender más.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="5-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="5-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="5-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="5-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="5-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="5-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="5-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="5-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="5-confident.png">You have to be taking off more than your ~clothing~, man. I'm down to my bananas here!</state>
                <state img="5-confident.png">tienes que estar despegando más que tu ~ ropa ~, hombre. Estoy de acuerdo con mis plátanos aquí!</state>
                <state img="5-confident.png">Bananokaioken x3!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="5-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="5-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="5-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="5-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="5-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="5-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="5-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="5-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="5-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="5-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="5-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="5-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="5-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="5-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="5-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="5-confident.png">You have to be taking off more than your ~clothing~, man. I'm down to my bananas here!</state>
                <state img="5-confident.png">You have to be taking off more than your ~clothing~, man. My banankaoken technique can’t go beyond with just that!</state>
                <state img="5-confident.png">Tienes que estar despegando más que tu ~ ropa ~, hombre. Estoy de acuerdo con mis plátanos aquí!</state>
                <state img="5-confident.png">Tienes que estar despegando más que tu ~ ropa ~, hombre. ¡Mi técnica de banankaoken no puede ir más allá con eso!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="5-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="5-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="5-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="5-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="5-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="5-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="5-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="5-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="5-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="5-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="5-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="5-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="5-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="5-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="5-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="5-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="5-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="5-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="5-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="5-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="5-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="5-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="5-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="5-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="5-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="5-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="5-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="5-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="5-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="5-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="5-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="5-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="5-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="5-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="5-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="5-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="5-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="5-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="5-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="5-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="5-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="5-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="5-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="5-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="5-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="5-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="5-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="5-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="5-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="5-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="5-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="5-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="5-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="5-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="5-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="5-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="5-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="5-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="5-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="5-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="5-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="5-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="5-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="5-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="5-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="5-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="5-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="5-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="5-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="5-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="5-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="5-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="5-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="5-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="5-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="5-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="5-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="5-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="5-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="5-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="5-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="5-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="5-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="5-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="5-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="5-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="5-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="5-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="5-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="5-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="5-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="5-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="5-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="5-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="5-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="5-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="5-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="5-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="5-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="5-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="5-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="5-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="5-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="5-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="5-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="5-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="5-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="5-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="5-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="5-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="5-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="5-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="5-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="5-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="5-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="5-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="5-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="5-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="must_masturbate_first">
                <state img="5-confident.png">Man, I am one sad, dog food-eating hippie.</state>
                <state img="5-awkward.png">Man, I cannot believe that my power wasn’t enough.</state>
                <state img="5-awkward.png">Hombre, soy un hippie triste y devorador de comida.</state>
                <state img="5-awkward.png">Hombre, no puedo creer que mi poder no fuera suficiente.</state>
            </case>
            <case tag="must_masturbate">
                <state img="5-excited.png">OK, but I need a moment to warm up. Now: I must have absolute quiet while I work.</state>
                <state img="5-excited.png">OK, but I need a moment to warm up. I need to concentrate all my chi into one point on my body.</state>
                <state img="5-awkward.png">está bien, pero necesito un momento para calentarme. Ahora: debo tener absoluta tranquilidad mientras trabajo.</state>
                <state img="5-awkward.png">está bien, pero necesito un momento para calentarme. Necesito concentrar toda mi chi en un punto de mi cuerpo.</state>
            </case>
            <case tag="start_masturbating">
                <state img="5-angry.png">It's time to wrap up this episode, man.</state>
                <state img="5-confident.png">It's time to wrap up this powerup sequence, man.</state>
                <state img="5-confident.png">Es hora de terminar este episodio, hombre.</state>
                <state img="5-excited.png">Es hora de concluir esta secuencia de encendido, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_victory">
                <state img="5-confident.png">I WON!</state>
                <state img="5-confident.png">I have triumphed.</state>
                <state img="5-confident.png">¡GAN!</state>
                <state img="5-confident.png">He triunfado.</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="6">
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="6-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="6-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="6-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="6-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
                <state img="6-confident.png">This doesn't really do much for my situation.</state>
                <state img="6-confident.png">Your power is like, not overwhelming, man.</state>
                <state img="6-calm.png">Esto realmente no hace mucho para mi situación.</state>
                <state img="6-awkward.png">Tu poder es como, no abrumador, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="6-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="6-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="6-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="6-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="6-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="6-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="6-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="6-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="6-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="6-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="6-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="6-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="6-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="6-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="6-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="6-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="6-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="6-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="6-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="6-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="6-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="6-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="6-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="6-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="6-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="6-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="6-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="6-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="6-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="6-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="6-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="6-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="6-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="6-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="6-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="6-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="6-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="6-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="6-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="6-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="6-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="6-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="6-confident.png">Like, only your ~clothing~, man? If you haven't noticed, I'm out of clothes. And worse!</state>
                <state img="6-angry.png">Is this the real line? Is it just fantasy? Caught up with Jose, no escape from tequila-re.</state>
                <state img="6-excited.png">Como, solo tu ~clothing~, hombre? Si no lo has notado, me he quedado sin ropa. ¡Y peor!</state>
                <state img="6-calm.png">¿Es esta la línea real? ¿Es solo fantasía? Atrapado con José, no hay escapatoria del tequila-re.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="6-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="6-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="6-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="6-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="6-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="6-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="6-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="6-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="6-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="6-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="6-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="6-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="6-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="6-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="6-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="6-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="6-confident.png">Like, only your ~clothing~, man? If you haven't noticed, I'm out of clothes. And worse!</state>
                <state img="6-angry.png">Like, only your ~clothing~, man? To think that someone like ~name~ could surpass my mastered ultra instinct kaioken blanco!</state>
                <state img="6-calm.png">Como, solo tu ~clothing~, hombre? Si no lo has notado, me he quedado sin ropa. ¡Y peor!</state>
                <state img="6-angry.png">Como, solo tu ~clothing~, hombre? ¡Pensar que alguien como ~name~ podría superar mi ultra instinto kaioken blanco masterizado!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="6-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="6-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="6-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="6-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="6-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="6-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="6-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="6-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="6-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="6-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="6-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="6-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="6-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="6-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="6-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="6-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="6-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="6-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="6-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="6-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="6-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="6-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="6-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="6-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="6-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="6-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="6-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="6-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="6-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="6-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="6-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="6-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="6-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="6-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="6-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="6-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="6-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="6-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="6-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="6-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="6-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="6-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="6-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="6-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="6-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="6-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="6-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="6-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="6-angry.png">You should be focusing on the mystery of where all of your clothes went.</state>
                <state img="6-angry.png">You should be focusing on overcoming your limits through rage.</state>
                <state img="6-confident.png">Deberías centrarte en el misterio de dónde fue tu ropa.</state>
                <state img="6-confident.png">Deberías concentrarte en superar tus límites a través de la ira.</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="6-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="6-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="6-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="6-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="6-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="6-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="6-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="6-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="6-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="6-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="6-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
                <state img="6-confident.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="6-calm.png">M-m-m-m-Monster!</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="6-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="6-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="6-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="6-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="6-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="6-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="6-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="6-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="6-confident.png">Zoinks!</state>
                <state img="6-confident.png">Zoinks! Looks like I’ve gotten two stars from the 7+6+5+4+3+2+1 stars I need to make a joke about dragonballs.</state>
                <state img="6-confident.png">¡Cachondo, Zoinks!</state>
                <state img="6-confident.png">Zoinks! Parece que obtuve dos estrellas de las 7 + 6 + 5 + 4 + 3 + 2 + 1 estrellas que necesito para hacer una broma sobre las bolas de dragón.</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="6-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="6-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="6-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="6-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="6-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="6-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="6-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="6-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="6-confident.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="6-confident.png">Without burdens, one can be without limits.</state>
                <state img="6-calm.png">no tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
                <state img="6-confident.png">Sin cargas, uno puede estar sin límites.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="6-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="6-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="6-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="6-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="6-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="6-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="6-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="6-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="6-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="6-confident.png">Like, I sure hope that isn't going to be me later on.</state>
                <state img="6-confident.png">Like, I sure hope that my ascended might will save me from such a graceless defeat, man.</state>
                <state img="6-angry.png">como, espero que no sea yo más tarde.</state>
                <state img="6-angry.png">Como, espero que mi poder ascendido me salve de una derrota sin gracia, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="6-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="6-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="6-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="6-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
                <state img="6-excited.png">Slime monster!</state>
                <state img="6-angry.png">Monstruo de Slime!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="6-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="6-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="6-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="6-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="6-confident.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="6-confident.png">~name~’s really digging deep for her power!</state>
                <state img="6-calm.png">~name~ realmente está cavando profundamente por su poder!</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="6-confident.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="6-confident.png">~name~ can’t distract me from my goal of destroying El Grande Padre.</state>
                <state img="6-confident.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="6-confident.png">~name~ no puede distraerme de mi objetivo de destruir El Grande Padre.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="6-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="6-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="6-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="6-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="masturbating">
                <state img="6-confident.png">Sandwiches... Spaghetti... Nachos... Ice Cream...</state>
                <state img="6-angry.png">Bulma, Chi-Chi, Videl, Velma, Daphne, 18, Not-Ayanami Rei…</state>
            </case>
            <case tag="heavy_masturbating">
                <state img="6-cumming.png">Tacos... AH! AH! Layer cakes...</state>
                <state img="6-cumming.png">A steady diet of radioactive yellowcake has made me extremely potent.</state>
                <state img="6-cumming.png">Tacos ... AH! AH! Pasteles de capas ...</state>
                <state img="6-cumming.png">Una dieta constante de yellowcake radioactivo me ha hecho extremadamente potente.</state>
            </case>
            <case tag="finishing_masturbating">
                <state img="6-cumming.png">EXTRA CHEESE PIZZA WITH PICKLES!!!</state>
                <state img="6-cumming.png">PIZZA EXTRA CHEESE CON PICKLES !!!</state>
                <state img="6-cumming.png">CUMING-HUMING-HAAAAAAAAAA!</state>
            </case>
        </stage>

        <stage id="7">
            <case tag="male_must_strip">
                <state img="7-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="7-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="7-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="7-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="0">
                <state img="7-confident.png">You aren't prepared for the power of super saiyan blanco, Kira.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="1">
                <state img="7-awkward.png">Like, I thought you were in Death Note, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="2">
                <state img="7-confident.png">Like, your Killer Queen isn't the only thing I'm going to make Stand, Man.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="3">
                <state img="7-confident.png">What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I’ll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I’ve been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I’m the top sniper in the entire US armed forces.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="4">
                <state img="7-angry.png">Anata wa watashi no monode wa naku, mōhitotsu no mokuhyōdesu. Watashi wa kono chikyū-jō de kore made ni mita koto no nai yōna seimitsu-sa de anata o fukitotte kurerudeshou. Anata wa, intānetto de watashi ni sono koto o itte moraeru to omoimasu ka? Mōichido kangaete kudasai. Watashi ga hanasu toki, watashi wa Beikoku no supai no watashinohimitsu no nettowāku ni renraku shite imasu. Anata no IP wa genzai osotte kite imasu.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_strip" target="kira" targetStage="5">
                <state img="7-confident.png">La tormenta que borra la pequeña cosa patética que llamas tu vida. Estás jodidamente muerto, chico. Puedo estar en cualquier lugar, en cualquier momento, y puedo matarte en más de setecientas maneras, y eso es solo con mis propias manos. No solo estoy ampliamente entrenado en combate sin armas, pero tengo acceso a todo el arsenal de la Infantería de Marina de los Estados Unidos y lo usaré en toda su extensión para limpiar tu miserable trasero de la faz del continente, pequeña mierda.</state>
            </case>
            <case tag="female_human_must_strip">
                <state img="7-excited.png">I'm looking forward to this more than I would a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="7-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="7-excited.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="7-awkward.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="7-excited.png">estoy esperando esto más de lo que lo haría con un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="7-confident.png">¡no perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="7-excited.png">Mi ultra instinto me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
                <state img="7-confident.png">has sido vencido por El Shaggy Blanco.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip">
                <state img="7-excited.png">I'm looking forward to this more than I am a giant sandwich. Okay, maybe not.</state>
                <state img="7-confident.png">I didn't lose! I didn't lose!</state>
                <state img="7-excited.png">You’ve been bested by El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="7-awkward.png">My ultra instinct is telling me this’ll be very enjoyable and I can gain a few powerlevels by watching.</state>
                <state img="7-calm.png">Estoy esperando esto más de lo que soy un sandwich gigante. De acuerdo, tal vez no.</state>
                <state img="7-confident.png">No perdí! ¡No perdí!</state>
                <state img="7-angry.png">Has sido superado por El Shaggy Blanco.</state>
                <state img="7-confident.png">Mi instinto ultra me dice que esto será muy agradable y que puedo ganar algunos niveles de potencia al observar.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="aimee">
                <state img="7-angry.png">A SSB can fire ki faster than you can fire your gun, Aimee.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="annie" targetStage="0">
                <state img="7-confident.png">Like, have you met my friend Velma, Annie? I hear she also likes puppies.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="meia" targetStage="0">
                <state img="7-confident.png">How does it feel to be bested by a meme, Meia?</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="nagisa" targetStage="0">
                <state img="7-confident.png">Like, Nagisa, you should probably avoid pregnancy. I feel like your small frame can't handle a second power level.</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="palutena" targetStage="0">
                <state img="7-confident.png">You aren't the only one empowered by divine mandate, Palutena!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="rinkah" targetStage="0">
                <state img="7-awkward.png">HI RINKHO SHOGGY ROGYERS. HERE, ABOUT TO DESTROY YOU WITH MY DICKLAZERS!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zizou" targetStage="0">
                <state img="7-excited.png">DrAgOnBaLl Zizou so hard motherfuckers wanna wish me</state>
            </case>
            <case tag="female_must_strip" target="zone-tan" targetStage="0">
                <state img="7-confident.png">Zone-tan, te derrotaré a ti y al resto de Zone-Archive con mi Super Saiyan Blanco Cocko!</state>
            </case>
            <case tag="male_human_must_strip">
                <state img="7-confident.png">Like, not my thing, man. But better you than me.</state>
                <state img="7-confident.png">Like, not my thing, man. But if you can help me learn new techniques, we could spar.</state>
                <state img="7-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero mejor que tú.</state>
                <state img="7-awkward.png">Como, no es lo mío, hombre. Pero si puedes ayudarme a aprender nuevas técnicas, podríamos entrenar.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_accessory">
                <state img="7-confident.png">I'm gonna go grab a snack while you do this.</state>
                <state img="7-confident.png">I'm gonna swap to 255x gravity to train right now.</state>
                <state img="7-awkward.png">Tomaré un aperitivo mientras haces esto.</state>
                <state img="7-awkward.png">Voy a cambiar a 255x de gravedad para entrenar ahora mismo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_accessory">
                <state img="7-confident.png">It may be early, but it's never too early for a snack!</state>
                <state img="7-confident.png">It may be early, but if you don’t start to power up soon, you may never power up at all.</state>
                <state img="7-confident.png">puede ser temprano, ¡pero nunca es demasiado temprano para un bocadillo!</state>
                <state img="7-confident.png">puede ser temprano, pero si no comienzas a encenderlo pronto, es posible que nunca lo enciendas en absoluto.</state>
                <state img="7-confident.png">Time to recharge my chi. This may take a while.</state>
                <state img="7-confident.png">This has been a fun diversion, ESB. But I’m looking forward to finishing up 9S and Uraraka, then giving my characters another dialogue pass.</state>
                <state img="7-confident.png">hora de recargar mi chi. Esto puede tardar un rato.</state>
                <state img="7-confident.png">esto ha sido una diversión divertida, ESB. Pero estoy deseando terminar 9S y Uraraka, y luego dar a mis personajes otro pase de diálogo.</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory">
                <state img="7-confident.png">Every mystery needs to start off somewhere.</state>
                <state img="7-calm.png">Whoa, like, is that marked with the seal of Kai Rojo?</state>
                <state img="7-confident.png">Todo misterio debe comenzar en algún lado.</state>
                <state img="7-calm.png">Whoa, like, ¿está marcado con el sello de Kai Rojo?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_accessory" filter="tomboy">
                <state img="7-excited.png">Zoinks!</state>
                <state img="7-excited.png">It would seem that you enjoy training as well!</state>
                <state img="7-angry.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="7-angry.png">¡parece que también disfrutas el entrenamiento!</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_accessory">
                <state img="7-awkward.png">And I guess your ~clothing~ is going to count as "somewhere."</state>
                <state img="7-confident.png">I guess not. He only awards it to worthy fighters.</state>
                <state img="7-calm.png">Y supongo que tu ~ ropa ~ contará como "somewhere".</state>
                <state img="7-confident.png">Supongo que no. Él solo lo premia a luchadores valiosos.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_minor">
                <state img="7-confident.png">Like, it's time for another snack. I'll be right back.</state>
                <state img="7-calm.png">Like, it's time for another victory. Your ~clothing~ will be my trophy.</state>
                <state img="7-awkward.png">como, es hora de otro refrigerio. Vuelvo enseguida.</state>
                <state img="7-awkward.png">como, es hora de otra victoria. Tu ~ ropa ~ será mi trofeo.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_minor">
                <state img="7-confident.png">Time to refuel. At the rate your're stripping, we're gonna be here a while.</state>
                <state img="7-confident.png">Have you transcended?!</state>
                <state img="7-confident.png">tiempo para repostar. Al ritmo que estás desnudando, vamos a estar aquí un tiempo.</state>
                <state img="7-confident.png">¿Has trascendido?</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_minor">
                <state img="7-excited.png">If nothing else, I think you are about to remove a potential clue.</state>
                <state img="7-excited.png">An impressive display.</state>
                <state img="7-excited.png">si nada más, creo que estás a punto de eliminar una posible pista.</state>
                <state img="7-excited.png">Una visualización impresionante.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_minor">
                <state img="7-awkward.png">Just another step towards solving "The Mystery of ~name~."</state>
                <state img="7-confident.png">Step on it, ~name~!</state>
                <state img="7-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to start playing for real, send me a telegram.</state>
                <state img="7-confident.png">Just another step towards mastering ~name~’s fighting style!</state>
                <state img="7-calm.png">Show us your power, ~name~!</state>
                <state img="7-calm.png">Swell. I'll wait here and when you're ready to use your full strength, ~name~.</state>
                <state img="7-confident.png">Solo un paso más para resolver "El misterio de ~ nombre ~".</state>
                <state img="7-confident.png">Piisa, ~ nombre ~!</state>
                <state img="7-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando estés listo para comenzar a jugar de verdad, envíame un telegrama.</state>
                <state img="7-angry.png">¡Solo un paso más para dominar el estilo de pelea de ~name~!</state>
                <state img="7-confident.png">¡Muéstranos tu poder, ~ nombre ~!</state>
                <state img="7-calm.png">Swell. Esperaré aquí y cuando esté listo para usar toda su fuerza, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="male_removing_major">
                <state img="7-confident.png">Time to unmask this villian.</state>
                <state img="7-calm.png">Time to defeat this galactic-level threat.</state>
                <state img="7-confident.png">Es hora de desenmascarar a esta villian.</state>
                <state img="7-angry.png">Es hora de vencer a esta amenaza de nivel galáctico.</state>
            </case>
            <case tag="male_removed_major">
                <state img="7-calm.png">That's okay ~name~, I'm scared enough for all five of us!</state>
                <state img="7-calm.png">That's okay ~name~, I'm powerful enough that this shouldn’t pose a threat!</state>
                <state img="7-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡estoy lo suficientemente asustado para nosotros cinco!</state>
                <state img="7-calm.png">está bien ~ nombre ~, ¡soy lo suficientemente poderoso como para que esto no represente una amenaza!</state>
            </case>
            <case tag="female_removing_major">
                <state img="7-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~.</state>
                <state img="7-excited.png">I think I like where this is heading, ~name~. I see you too have embraced Goku’s legacy.</state>
                <state img="7-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~.</state>
                <state img="7-calm.png">Creo que me gusta a dónde va esto, ~ nombre ~. Veo que también has abrazado el legado de Goku.</state>
            </case>
            <case tag="female_removed_major">
                <state img="7-excited.png">That's keeping your cape in shape, ~name~.</state>
                <state img="7-excited.png">Did you see what I saw, Scoob? ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="7-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me hungry. At least, I think that's hunger.</state>
                <state img="7-excited.png">That's keeping your body in shape, ~name~. What gravity do you train at?</state>
                <state img="7-excited.png">Did you see what I saw, El Scoob? You don’t need a scounter to see that ~name~ lost her ~clothing~!</state>
                <state img="7-confident.png">All of this watching you strip, ~name~, is making me ready to do battle. At least, I think that's what this feeling means.</state>
                <state img="7-excited.png">eso mantiene su capa en forma, ~ nombre ~.</state>
                <state img="7-excited.png">¿Viste lo que vi, Scoob? ~ nombre ~ perdió su ~ ropa ~!</state>
                <state img="7-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me está haciendo sentir hambriento. Al menos, creo que es hambre.</state>
                <state img="7-excited.png">eso mantiene el cuerpo en forma, ~ nombre ~. ¿En qué gravedad entrenas?</state>
                <state img="7-excited.png">¿Viste lo que vi, El Scoob? ¡No necesitas un scounter para ver que ~name~ la haya perdido ~clothing~!</state>
                <state img="7-calm.png">Todo esto mirándote desnudarse, ~ nombre ~, me prepara para la batalla. Al menos, creo que eso es lo que significa este sentimiento.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_will_be_visible">
                <state img="7-calm.png">Your clothes seem to be disappearing.</state>
                <state img="7-calm.png">Your powerlevel is fading.</state>
                <state img="7-calm.png">Tu ropa parece estar desapareciendo.</state>
                <state img="7-calm.png">Tu nivel de poder se está desvaneciendo.</state>
            </case>
            <case tag="male_chest_is_visible">
                <state img="7-calm.png">That's a good look for you, man. Especially when the other option is for that look to be on me.</state>
                <state img="7-calm.png">That's a good look for you, man, without your training gear you should be able to go full power!</state>
                <state img="7-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre. Especialmente cuando la otra opción es que esa mirada esté sobre mí.</state>
                <state img="7-calm.png">Ese es un buen aspecto para ti, hombre, ¡sin tu equipo de entrenamiento deberías poder alcanzar el poder total!</state>
            </case>
            <case tag="male_crotch_will_be_visible">
                <state img="7-calm.png">Join us. JOIN US!!</state>
                <state img="7-calm.png">Únete a nosotros. ¡¡ÚNETE A NOSOTROS!!</state>
                <state img="7-calm.png">Join us. JOIN US!!         Become as saiyans</state>
                <state img="7-calm.png">Únete a nosotros. ¡¡ÚNETE A NOSOTROS!! Conviértase en saiyans</state>
            </case>
            <case tag="male_small_crotch_is_visible">
                <state img="7-calm.png">Like, Scrappy, man.</state>
                <state img="7-calm.png">Like, Goten, man.</state>
                <state img="7-calm.png">Me gusta, Scrappy, hombre.</state>
                <state img="7-calm.png">Me gusta, Goten, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_medium_crotch_is_visible">
                <state img="7-angry.png">Zoinks!</state>
                <state img="7-confident.png">By Chi-chi’s black bitchslap!</state>
                <state img="7-confident.png">¡Zoinks!</state>
                <state img="7-angry.png">¡Por la bitchslap negra de Chi-chi!</state>
            </case>
            <case tag="male_large_crotch_is_visible">
                <state img="7-angry.png">M-m-m-m-Monster!</state>
                <state img="7-angry.png">Size isn’t everything. Except for power levels.</state>
                <state img="7-angry.png">El tamaño no es todo. Excepto por los niveles de potencia.</state>
            </case>
            <case tag="female_chest_will_be_visible">
                <state img="7-excited.png">Like, time to set those puppies free, ~name~!</state>
                <state img="7-excited.png">Time for a true display of skill. Fun facts, Shaggy and Ezreal share a voice actor.</state>
                <state img="7-confident.png">Me gusta, hora de liberar esos cachorros, ~ nombre ~!</state>
                <state img="7-excited.png">Tiempo para una verdadera demostración de habilidad. Datos divertidos, Shaggy y Ezreal comparten un actor de voz.</state>
            </case>
            <case tag="female_small_chest_is_visible">
                <state img="7-confident.png">Those look like a tasty treat in their own right!</state>
                <state img="7-confident.png">I see, ~player~ is a man of taste and refinement.</state>
                <state img="7-calm.png">¡Se ven como un sabroso regalo por derecho propio!</state>
                <state img="7-calm.png">ya veo, ~ player ~ es un hombre de gusto y refinamiento.</state>
            </case>
            <case tag="female_medium_chest_is_visible">
                <state img="7-angry.png">Zoinks!</state>
            </case>
            <case tag="female_large_chest_is_visible">
                <state img="7-excited.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="7-excited.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
                <state img="7-angry.png">B-b-b-b-Boobies!</state>
                <state img="7-angry.png">DRAGON DRAGON, ROCK THE DRAGON!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_will_be_visible">
                <state img="7-confident.png">It's time we get to the bottom of this.</state>
                <state img="7-confident.png">Don’t forget to use a senzu bean to recover!</state>
                <state img="7-confident.png">es hora de que lleguemos al fondo de esto.</state>
                <state img="7-calm.png">¡No te olvides de usar un senzu bean para recuperar!</state>
            </case>
            <case tag="female_crotch_is_visible">
                <state img="7-angry.png">Not so scary with your costume off, are you, ~name~?</state>
                <state img="7-angry.png">No tan atemorizante con tu disfraz apagado, eres tú, ~ nombre ~?</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate">
                <state img="7-calm.png">Like, better you than me, man.</state>
                <state img="7-calm.png">Like, better you lose than me have to learn a new hidden potential, man.</state>
                <state img="7-calm.png">como, mejor que yo, hombre.</state>
                <state img="7-calm.png">Como, mejor pierdes que yo tengo que aprender un nuevo potencial oculto, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="male_must_masturbate" target="kira">
                <state img="7-angry.png">If only you could have known what unholy retribution your little “clever” comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn’t, you didn’t, and now you’re paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You’re fucking dead, kiddo.</state>
            </case>
            <case tag="male_start_masturbating">
                <state img="7-calm.png">Okay. Let's get keep this game moving.</state>
                <state img="7-calm.png">Okay. Let's get keep this battle moving. We don’t need exposition.</state>
                <state img="7-awkward.png">bien. Vamos a mantener este juego en movimiento.</state>
                <state img="7-awkward.png">Bien. Vamos a mantener esta batalla en movimiento. No necesitamos exposición.</state>
            </case>
            <case tag="male_masturbating">
                <state img="7-confident.png">Like, I made it through. You aren't getting any sympathy from me, man.</state>
                <state img="7-confident.png">Ah, I see you’re learning from my technique.</state>
                <state img="7-angry.png">Al igual, lo logré. No estás obteniendo ninguna simpatía de mí, hombre.</state>
                <state img="7-angry.png">Ah, veo que estás aprendiendo de mi técnica.</state>
            </case>
            <case tag="male_finished_masturbating">
                <state img="7-angry.png">Slime monster!</state>
                <state img="7-angry.png">Your aura has liquified!</state>
                <state img="7-awkward.png">¡asustado, monstruo de Slime!</state>
                <state img="7-angry.png">¡Tu aura se ha licuado!</state>
            </case>
            <case tag="female_must_masturbate">
                <state img="7-excited.png">Groovy!</state>
                <state img="7-excited.png">Whoa, like, I’ve only seen this in quality Japanese animation.</state>
                <state img="7-confident.png">Groovy!</state>
                <state img="7-awkward.png">Whoa, como, solo he visto esto en animación japonesa de calidad.</state>
            </case>
            <case tag="female_start_masturbating">
                <state img="7-angry.png">Be brave, ~name~.</state>
                <state img="7-angry.png">Show us your true power, ~name~.</state>
                <state img="7-confident.png">Muéstranos tu verdadero poder, ~ nombre ~.</state>
            </case>
            <case tag="female_masturbating">
                <state img="7-angry.png">This sure beats watching some 1970s cartoon reruns.</state>
                <state img="7-angry.png">This sure beats watching some 1990s Toonami reruns.</state>
                <state img="7-angry.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de caricaturas de la década de 1970.</state>
                <state img="7-angry.png">Esto es mejor que ver algunas repeticiones de Toonami de los 90.</state>
            </case>
            <case tag="female_finished_masturbating">
                <state img="7-awkward.png">I wouldn't mind having a taste of that.</state>
                <state img="7-confident.png">I wouldn’t mind sparring with ~name~ after this. We don’t have to kiss or anything.</state>
                <state img="7-calm.png">No me importaría probar eso.</state>
                <state img="7-confident.png">No me importaría pelear con ~name~ después de esto. No tenemos que besarnos ni nada.</state>
            </case>
            <case tag="finished_masturbating">
                <state img="7-angry.png">Why, that's a whole week of nightmares, man.</state>
                <state img="7-angry.png">Why, that's a whole season of recharging, man.</state>
                <state img="7-angry.png">¿por qué? Es una semana entera de pesadillas, hombre.</state>
                <state img="7-angry.png">porque es una temporada completa de recarga, hombre.</state>
            </case>
            <case tag="game_over_defeat">
                <state img="7-calm.png">Like, being in a state of constant nudity makes me constantly hungry.</state>
                <state img="7-calm.png">Like, being in a state of constant overflowing ki makes me make odd choices.</state>
                <state img="7-calm.png">Like, estar en un estado de desnudez constante me da hambre constantemente.</state>
                <state img="7-calm.png">Like, estar en un estado de constante desbordamiento de ki me hace tomar decisiones raras.</state>
            </case>
        </stage>

    </behaviour>
</opponent>
